[轉］有關四點鐘記者會

到今時今日咁嘅局面，點解記者們仲要每日四點去聽班人形畜生扮講人話、播錄音，問佢地問題？何不一個記者都唔出現，杯葛警方？聽過嘅都知道內容唔係事實，聽完反而嬲到震。紅媒報導嘅，真香港人從來都唔會信。既然係咁，真記者不如做多啲訪問，搵多啲證人出黎，綜合成件事出黎比市民知道，好過聽大話。
提交時間：2019/9/1 上午11:01

大把結CCTVB,CCTV,環時記者去夾哂口供，無正義記者去質問警方更無真相

請d記者唔好再咁乖

大公、文匯、CCTVB、方向 佢地唔會去？

如果記者會等返呢一班
樓主覺得佢地會問咩問題？

過左咁耐都仲有人叫記者罷去
得罪講句真係有冇咁撚豬呀
一黎有時記者質問下都會爆到料出黎
二黎係冇可能所有記者都係正常香港人
到時得返d親中既
俾佢地玩撚曬
想講乜就講乜
唔好話咩個個都知佢地講大話
呢個世界好大
淨係咁細個香港都仲有咁多港豬信就知啦
一定要有記者制衡下

都係嘅，但有咩方法先制衡到政府擘大眼講大話呢
當記者問到關鍵問題時，佢地只會錄音機上身
最多係話阻到紅媒問啲9唔答8/ 針對示威者嘅問題